凍飲加兩蚊要諗過度過 輸十萬八萬面不改容

點解身邊咁多呢Ｄ人

因為凍飲係開支，牛熊輪係投資

因為十萬八萬不過只係一啲數字 一兩蚊真係要荷包拎出嚟

慳多兩蚊咪有機會贏四蚊番黎

同一道理，如果賭場只用現金，無人捨得賭十萬八萬一鋪

所以咪要用籌碼同埋現金券嚟到錢囉

因為凍飲傷身體所以要諗過度過

個d 叫坐貨

見過二十萬一塊餅乾，一棟過推買莊，贏左條大叔只係微笑，Cool撚到O哂咀

通常有錢佬都係守財奴你識唔識

凍飲飲左就無
輸左可以贏返
好似係

一個循環嚟
儲錢攞去輸
輸完再儲過

賑面輸唔算

打仗既心理好少人會明白果種快感

慳得兩蚊得兩蚊........啊媽細個教的.....

無諗過加2蚊嘅問題
想飲咪飲囉

因為數學差

一兩蚊都係參與數字遊戲既coins
不過輸左個game就冇計啦